求CSL 真無限plan

Sim only or iphone8 plus plan都得

TG.

csl續約
可以加我Telegram: man00000

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie